[有圖] 國泰封殺員工Social Media發言權！

啱啱因航空姐Frd Send過嚟嘅，
即係佢哋依家連晌Facebook Po嘢都唔畀！仲講乜嘢自由呀？